Hvaenshop ca on sale團

做緊4-7折
想搵巴打夾運費
計法: 佢寫既hkd乘1.02(銀行手續費)+45cad(運費)除人頭
3-4位去馬

tg: @kk28649